[telegram] 可以入黎放低你既煩惱

一直好想開間深夜食堂
想聽聽大家既故事
奈何無能力開鋪
有咩都可以入黎講 放低你既煩惱
希望可以幫你分擔你既煩惱